[有圖] 既然有洗閪水，點解唔出返款洗撚水？

是咁的
相信唔少男士都比自己條女屌過條撚臭
正如男人都屌得多條女個閪臭
但臭又要奶咁樣
既然係咁 我相信洗撚水絕對有佢存在價值
仲要整到成個飛機杯咁撚樣
洗撚同時比閪肉包裹住個隻五星級享受
都咪話唔係聽到都扯扯地
呢款產品一推出市場 相信臭撚男人從此消失

洗撚水示意圖：

洗撚咩

我都係想咁講

洗條撚咩

洗你就洗 臭你就臭啦 臭撚

知唔知點解有洗閪水呀？
因為男人放條撚入個閪到洗
咪有洗閪水既出現囉
送多句比你 洗撚咩

原汁原味先正呀

含啦八婆

洗撚水咩 用閪水洗咪得囉

春水堂

洗gap gap

洗賓周用飛機膠很爽 !
飛機膠的膠肉有蛋白PVC膠質,用來磨擦賓周可以溶撚走掉袋底老泥好撚乾淨!

女人先怕俾人鬧臭閪啫，男人怕乜

頂住先啦樓豬

唔知食左咩條撚果排會比較臭
條女就會含完嫌3嫌4
真係好想有隻洗撚水等條撚無咁臭

直接俾條女吹乾吹淨啦